[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2397)

正評贏大錢

0:0?

炸撚咗？

炸

炸。。。

Yup

炸撚左

屌炸左，球證力造00

Boom

Var

手球先
炸左

得分無效

屌你老母

屌

成分鐘先炸

...

老虎想點

笑死

炸乜撚

屌 jumped

去左睇VAR

屌你老母閪球證用你對閪眼睇清楚啦

上盤已死

10.5大到我吸毒

仲唔係做00

我屌

炸左

華拿古斯頂住全格

炸完對家入定律 華拿+1水泥gel

屌你上個po尾滿心歡喜 屌你老母炸撚左

完了吧 如無意外

咁唔好大到比較好

無了 屌你老母

好心就咪比個假希望人啦屌

假到

針撚左啦00完場，讓一粒無入球先得八倍 馬後炮都係咁講

Ccccccc

買完停足咁耐角好波

試小小華拿win

Tiger

天堂地獄兩邊走

誤中1001 sor9

炸你老母咩...

唔好咁啦

又封乜春

封左？

主隊6後衛

屌你老母垃圾老虎比人入算撚數啦

個龍衝出去做乜鳩

12?

傷左

買主1了

var真係累人累物。仆街黎邊條撚屌發明架

唔係01?

入未主隊

痴線 主射得1腳

80 分鐘係時候真入啦

屌你老母閪華拿依對仆街死守，咁撚冇體育精神

停波停角

0:0完左啦，排緊隊係馬會入錢

屌你 fake果球好撚傷

屌個app壞咗

8.5s奇蹟？

快入一球 老虎 走盤當贏

力造00

8.5b

求走盤

等收錢啦

次次買親堤格雷斯都搞鳩我

大船又沉

老虎

唉屌仆街球證幫撚住華拿，送1分俾華拿，華拿死守到咁踢閪咩

入啦屌你老母

完了吧如無意外

真係想刷00

連cccccc

老虎快入

墨假多數頭場上盤西 第二場就正氣

19射 一球都冇

21射6中 盲人足球呀？

唔贏就輸撚埋佢啦屌你

冇嫁啦，提格再入都會俾球證吹

7c就冰住左

留力屌下場算

球證買左0:0

tiger走盤都得

刷角未啊屌

點解我會咁戇鳩買墨假呢啲咁嘅鳩波

真 點都有場假波

仆街tiger全隊全家斷腳啦

客

墨假真係假再無法無天

年中唔少人都中伏

封盤都無角屌你老母

所有墨西哥人都仆街死

射咁撚唔入做乜撚

唉

算啦屌，球證根本唔撚俾人入波

留返幾十蚊買六合彩算

想走盤姐係咪咁難

無波無角，jump得

跪求2cc

取消關註

sorry，我買左大
所以一球都無

7.5s 9.5 10.5 b

以後唔買客

仆街死啦

玩澳假算

客隊廢到 垃圾

5分鐘之力

4連c ok?

球證同華拿正仆街，一邊死守一邊黑哨，屌哂班仆街

老墨

Ok

屌你老母堤格
鬼唔撚望俾人絕殺埋

諗下下場點買好過啦手腳們

屌 真係夠膽死埸埸00

比一粒嚟啦屌

客plz

絕殺客win

今次真goalll??

0:1

Goalllll

goal!!!!!

Goal

1:0

入未 炸未

炸？

goalll

0-1

goal

客goallll

唔好開心住，有機會又VAR

咪再封呀

呢下係真啦掛0-1？

高

應該堅

app無響…

真 1:0

炸你老尾

夠膽再炸

再fake我屌晒佢地全家...

一買又有

有無多一球

唔係02啦。on9球證

GOAL~~~~

你老味唔好炸呀

頂撚住

堤格好鐘意goal完比人kick off goal

背下飛先

真的假

再炸我炸球埸

入多粒啦冚家產

再炸我炸你老母閪

真走盤

撚足90分鐘

咪再炸

炸既話即卡飛去墨西哥射死你班假波撚

比多球 大波全格

波都入了 角球有未

支持入多粒全格

goalllll

再炸夾錢飛去墨西哥斬9個球證

球證又黎睇var

Fg終於中屌

Real goal

1.5b

似炸

係Goal！！！！！ 0:1

咪炸

一陣又var炸9佢

比多球 老虎

Nba please

整多粒 快！

炸你老味

大 [0.5/1 球] @ 3.4

入多粒得唔得

比多粒ok?

有錢飛去墨西哥你就唔撚駛賭馬會啦

想戒賭了 再唔戒 應該會心臟病

客下入同角大選左角大

度11點

夠膽比多球

0:2啦好嘛

炸你老母呀炸

客再入

有機主追返粒

8.5s練心

真係入啦？屌 炸到我個球探都壞撚埋

11點主100%

老虎入多粒

屌你狗會 11點單雙都冇得賭

有錢就唔賭得錢？

練左30分鐘，希望頂得晒

琴晚咩成績

客入多粒俾啲教訓隊死守賤種隊啦

夠膽就贏多球

客入多粒

高水半一等即場先屌win, 應該廿零分鐘有1.8, 如果唔禁屌得太勁

夠膽0:2

0-2 ok?

3k上到20k
事前3條飛中晒

補時準備0 2

似樣

講笑咁講啫，我都係客W巴打

7.5s都未出聲

8.5s gel頭

一間上盤?

似90+ 客入多球

靠個後衛入波？前面個兩個入多粒啦

唔打假就係

補時刷多角 爆7.5s 9.5 10.5b?屌你老母

一言為定

8.5s 食撚滑

補左主ng不敗

信念唔夠比個炸炸到 都唔敢入多注客勝

0-2

屌老母0:2

0:2

0 2

02

條友真心腸，講下笑又話飛去斬佢真係飛去咩

嘩

咪撚補時完場啦

gola!!!!!

全格goal

咁樣開上盤， 勁到

正氣

搞掂

堅過石堅？

唔爭在入多粒

點解我會cash out

終於識響 02

屌錯了

真波

tiger 正氣到仆街

Tigre

客cashed

好撚正呀

突然正氣

屌 我個0-2 波膽 太早買 得6倍

8c分鐘個陣有17倍

買下盤班傻仔頂左咁耐辛唔辛苦

真係0:2 球迷了下場再買你老虎仔🐯

不忹我望左成場

又叫胡屌你

11點主生性

Wa 吊 goal

果然百屌成材

蝕水蝕到仆

痴線

屌 踢咁耐 原來係踢最後幾分鐘

8..5s 50k 收錢

嘩屌 爽撚到 過關 4x1 又叫胡 差尾場半一

老虎好波

完場啦好嘛

正氣!!!!

Lm

手足 蝕水好過針啦

以後墨假淨係買最後10分鐘就夠

一球盤都gel埋

1.5b cashed

Tiger正氣
唔撚係個球證一早上盤左

老虎宜家先換第一個人 勁到

唔屌唔化

墨超正氣隊:堤格同阿美

tiger

1.5b goal

主？

你要派返比我 唔洗派錢 派啲好運黎就得啦

收5注錢 爽

痴線波

Rc埋

呢個真
1.5b 有5倍

上盤？

補少少飛啦 ching

主隊RC

華拿踢左6場 一球都未撚入過 不如降班啦

主？ 咁高興 幫師兄打打氣

索咁多馬本

主隊叻仔 唔比機會自己

完啦屌

好撚勁啊

雲尼加斯好波

紅埋

Yy巴 富可敵國

連劇本都淨係做幾分鐘

買完5.5b, 多手追左7.5s, 8.5s, 咁都頂到

Ft 0:2

一輸就發脾氣

開到8.5b 抽10個派100

球証都忍唔住要屌主守唔到

11:00買乜好?

屌 安全d可以敵洲

事前左
加單頭老虎
補小小下盤 訓教 澳職再玩

60分鐘後停角

屌，沙士菲點解會輸12m

十分鐘兩球

跟唔切頭兩場 跟左尾二 齊贏

6.5b就7角完
0.5/1高水一買就有
新年流流好感動

7.5s練左30分鐘心

一早就7c啦啵 頂到心臟衰竭未？

唔知好嬲定好笑

收皮啦 反gel撚，屌你老母

完場首歌甘熟嘅
有冇人知首歌叫咩名

重注左0.5/1b 想燈下姐

七十幾分鐘買大波客第一球客勝肥仔水

一樣

冇頂啦， 預左輸因為

其實有乜問題

我個01

Sorry tiger
屌錯你

阿特上各啦喂

11:00 半大有無人要?

船

11 點呢場角大啦

齊齊贏啦 今晚allin 6合彩
今晚大家準備買幾多錢6仔

要!

阿特大船

買左10k

我早過你買 我好撚嬲

買左2注夠了

試過買一百張飛， 好似先收得返舊幾水

哇 原來今日咁多波屌

屌佢老母 真係好撚假 d c可以10幾分鐘爆6個 之後可以30分無角

買100張飛 就算唔睇住對 入飛對 都入死你

夠半場3:3 全場4:4 20分鐘3個12碼假？

鳩

呢場買小小半大算 等澳假

咩聯賽 意甲？

同尋晚0-3 》3-3 有得揮

阿特入未

今朝咋喎 你邊到人啊？

今日西流反底？

3-3 變4-4 仲要下半場出黎 5分鐘內嘅事

未起身 無賭嘛

兩隊都咁西邊隊反邊隊

定係
一開波rc上盤比人炒到03
轉個撚頭到下盤2rc反cup43假

全日有波賭 一陣去睇戲都要開住365mon波

你起碼入哂先啦

興奮完兩分鍾就收左我檔不過汁小小

等陣買大算主場場都大

11:00 主 咁大船

每場蠃d尾數買 禁下禁下 買左幾舊水

睇戲就專心d啦

石頭佬果場假到

13min 客fg之後訓左無睇

派錢都唔會買水手 買幾次 都係開 主客 客主

上個po講過上盤全格就10抽1 派100
有咩抽獎網？

skip了

唔好比賭影響到生活 睇戲專心睇啦

Lm 先

阿徳對c how?

洗撚咩 入場前買完 睇完戲等收錢啦

LM

比條女鬧過好多次，叫我認真睇戲
但買左波又好在意場波

支持

留

lm

屌 開通知未算囉

點解我會買左阿特

Me

半大JUMP

支持巴打派錢 營造良好氣氛

半大

秒黃

？

又一場角細

普閪 FG使唔使驗腦

阿特又禁屌唔入？

1c

買左半大準備驗腦

鋼筋外露ching 請留下聯絡方法

阿特半一盤比狗屌

3串1 尾場上盤 可以點補好

補大佢場場都大

不過咩盤咩水入自己決定

補下盤

2.5s

照計開得出

等中場再睇下咩環境

10.5大加油

半大唔想驗腦

阿特究極禁屌

365數據大法

Gooall

Cashed

秒

秒入

可以補飛了

秒收

fast

-1球

秒中
不過巴打你得返1%電

阿特

im

禁屌到痴線

場波幾好睇

半大-1

仲入唔入主NG好

阿特屌穿盤

..第一次見有人講墨假好睇

充電未 yy巴

有冇人同我一樣 個球探壞左幾日？
但我d fd又冇事

利申iphone8 .. fd用iphone X

主快d入多粒

秒收fg

好似係因為舊版本

普閪廢到

節奏快 唔係鳩傳

而家有冇終極禁屌

點更新 app store冇呢個app

充緊了
訓得一個鐘 直落馬拉松
2點半就有澳職

快啲入多粒啦要出街呀

揀全部 好似話班人放假 冇人filter

點解決？用開睇唔慣其他app

你簡返全部就有

痴線 真係職賭

全部太多比賽 睇到眼花 btw thanks

google 球探 unstall ?

簡全部 精簡

勁中4x1 後悔訓了冇gun你

半大啦。唔想驗腦

Thanks 原來有精簡揀

召喚yy

針左個陣就會話後悔跟左

想追多注主 ng 睇365好似超級禁屌緊

條飛叫緊糊呀

半和未

2.5b未？

咁快6c 點入

好多角

禁屌點和

好撚多c

26分鐘 1:0咁撚快出翻2.5？

全格唔該

點下載返個球探app???

入多球

半大jump

google 球探

補左下盤？

代表咩

Iphone 下載

今日話驗證唔到

賽前補左2k覺得有d on9..
依家先補都未遲 仲要高水

我今日都係突然係咁

點知呀 如果比人0:1就唔係咁啦 安心d啦都

唉 ，琴日買幾場低水都輸(大注左悉尼)，最後整條3x1，又係低水果場出事，勸大家一句，咪撚買低水，風險唔見特別低，中左都無肉食！

正常賽前普通波中位數2.5
上半1:0下半場先會出2.5
依家25已經出
利申9up
冇買到

9.5s又練心

琴日3場私家雞都開晒

第三關明顯買客穩陣啦
利申：3場都有買，單頭全中

慘
法國波假假

巴打你都買好大

連輸幾注，亂左 恭喜

有無打巴share埋 11點link

半大半大未

快入多球啦屌你

刷角啦屌你

召喚半大手足

新年輸緊萬二，琴晚入多6k追緊數

點解唔將條4串1同條2串1串埋一齊 全中

刷左7隻角仲屌

0.5/1 算唔算

巴打平注呀

全中都

2K注，2019年+170K，賺緊就推落去
利申 多年來加埋輸-200k

On99

長賭就必輸 定律黎。

360冇link咩

墨假以後唔屌角，好難捉摸，一時就連刷一時就可以冰半個鐘有多

未刷夠10唔準收工

巴打袋深

是但一邊快手入多球

1-1 Goool

11

半大gel

1-1

2019岩岩先2月 咁撚快+170k

平注緊，係琴日老鼠場all in輸曬

1:1半大

1:1

半和？

共勉之，琴晚無眼睇，諗著贏到上黎事後派，平時我都單頭多，最多2x1 ，真心亂左

半大

上盤

1-1 半大 goal

on9冇補飛

咪撚屙in啦

半和good

猜咁耐比人一個防反搞掂

一陣澳假買乜？

㩒屌到咁都比人入

普閪

半大gelgel

呢場正氣咁撚多，大波大角

屌 下半場停c 得唔得

屌 買上盤

宜家有2倍w

已經賭到無曬感覺，做人無乜目標，賭下錢啲時間快過啲

西岸車手

阿特做乜鳩

呢d波入左都要等幾分鐘後先敢叫

頭先10買左500和@5.1倍，點補好

買客勝

咁咪去下旅行囉

iknowthatfeel
共勉之

半一上盤都買

贏要谷 輸要叔 自己諗

私家g黎 水手作客未贏過

主NG

即場3.5b要了

角大係咪有番啲機會

完埋半場先啦

上盤仲有無希望

主即場咁撚高水

係咪應該我2.5/3大高水補個大

咪撚咁易比人入底啦 on9

好彩你補左

你癲好多，見你成日大大注

好運 不停中2x1，不過賭得大，輸得大，個心態都係想追返-200k(已計左今年+170k)

早知等即場 買盤可能得半格

冇補和？
有5倍幾岩岩

即場買主W好過買盤

連c雅

無限角

係咁C

痴撚線半場9c

爽

2.5b 補埋no goal 訓個教等澳假

9c

慢慢來
日日都有波
贏要谷輸要縮就真
連輸真係買乜都輸
好運 9買都中
我2018圍番都輸

1000主勝

下半場無角ok？

2018輸到有銀卡啊 屌9馬會

14.5仲追唔追大好

呢個情況 係咪應該入注主ng

下半場 主會秒goal

等下半場先

補咗注14.5b

iphone冇左球探後用捷報比分 基本上係倒模出黎

12.5s點頂

有冇半9全9嘅例子比我定下驚

嘩屌你老母鏝菲聯咁都無錢

而家轉咗用bet365 app睇比分
有埋角球提醒

買14.5b

如果13 14 當跌左

365有app咩

主勝2.1

球探睇晒咁多場資料 365睇live

我屌， 有野做睇好角大唔得閒買

琴日好似見你話錫菲聯點輸
利申苦主here
踢到上晒身最後10分鐘完全過唔到半場

香港app store冇架

on9?
你未開波話買角大

係，肯定係我口臭

入app一分鐘都冇咩

快d開大波

我個球探壞左開唔到
有冇手足有link俾我重down

未派彩， 跟住去左做野

死link

3.5s

即場角大有冇機

310有
睇緊

要15c

等到75分鐘先買主w

可摸耳3:1呀

水手 近十場波有5場開主客 客主

CLS

得 thankss

d角連番黎既，呢個角大無乜說服力，運氣佔多

最難捉摸係水手場波，兩隊都CLS

水手作客
2年未撚贏過波

墨假好興連角同冰角

唔通今日反底

水手只買FG 跟住買反cup

大波啦
2隊都包尾又唔洗降班 都唔會守嫁啦

互cup

買大會唔會簡單d

西流主場 今年贏過一場

唯一一場就係對水手

唔識買

噴精贏水手1:0 贏西悉5:1 識買啦

係官網條link都down唔返
有冇其他link

唔識咪避 今日咁撚多波 怕冇得賭咩

澳洲apps store有

已掃晒主隊全部波膽
入爆佢

半2全_

10c

普埃布拉無入球

比多5c ok?

你買親波膽都無波入

想入314151

3/3.5b 高水入了

阿特把握力好啲啲都唔止一粒啦

刷角啦 主隊

11c

屌你老母冰角啦仆街

利物浦靚握力好啲啲唔止零冠啦

-4c

兩隊快d入多兩球

主隊入未

又抽

得番3分
鏝奪冠反cup左利

2:1未

主NG 足水即入手

屌入波未
主入未

賭切記燥底

有無巴打識球探驗證果到點搞？禁黎禁去都唔得嘅？

14.5大好似追得過

3主
4客
5主

30

阿特請入

下半場 停哂角

唉想即場買主ng 但廢事陣間輸2注
買大不如買主ng

主入得未

miss 左角大派錢波， 主win 買唔買好

已入主ng

上盤針 3.5大 針

牙普頂住

主ng主win

5g
尾關射唔出

明亮買即場角細 大家識買未

想allin利記冠軍，1.95

入多兩粒啦

補左幾多， 對半補定淨係補回本， 岩岩主fg 之前補應該都贏唔少啦

岩岩等到14.5 2倍就有C

普狗GOAL未

啱啱有個ching話上半好快就有2.5
係咪代表no goal 了

4串1位清點補飛

即有c...

入到未啊 垃圾阿特

好似補左下盤

阿特已死

上盤

賽前補左下盤
1:0 有5倍和冇補到

我3串1 1-0個時補左少少5倍和同10倍客勝

補本炸

阿特入未，次次一推就收皮

唔知
20分鐘出2.5 就正路唔似456到

普狗

主下半場冇起過腳 神奇更衣室？

阿特入粒啦

2.5b gel得未

對垃圾阿特 真係無眼睇

2:1 ok?

屌咩半2全2 波膽又輸

買阿特驗腦 咁廢學人讓人?

屌你老母大廢西阿特都讓人半一

留意到阿特大船 唔買了

請入唔該

4x5差阿特

半2全2 jump

快啦阿特 唔想驗腦

似1:1

你唔買 即係阿特要羊了

又想點啊

唔係半全2呀

半2全3未

主3有2.6倍好買了

會2:1

兩隊都入唔到禁區

一朝中兩場半2全2

2.5s咪撚爆

-3c

3.5大 上

好

Approved

12.5s 2.5b

主入未

比半格我就心滿意足

3.5

可能封角呢

一定要咁

-3CCCCCCCC

12.5s 頂到心都爆

松鼠gaol!!!!!

集氣主下球

唔該1:1完

阿特快

阿特隊多一粒先啦

主ng

阿特快入

2:1 plz

80分鐘前主有波入

笑撚死
觀眾都睇到打喊路

半2全2

刷角啦 屌

屌你老母主隊9射

連c雅快d出黎

12c冰封角

2:1未 屌你垃圾阿特

垃圾主隊停角 食屎啦

阿特快撚d入波啦屌你

主下半場走哂樣

垃圾阿特confirmed. 針先了

全年重心阿特下球

12.5s 諗緊補唔補13.5b

4x5差你啊阿特 快啦

乜撚都冰 ON9

主隊爽手啦

This need gchi

阿特咁撚廢都有人棒

你識賭啦

絕殺佢啦普閪

爆硬啦

阿特你搞乜，普埃墨甲料喳喎

快刷3c

憑咩讓半一

我怕13炸

阿特第三球針

2:1完啦 屌

差少少

又半二全二？

3:1都得

Which

阿特 下半場少有射門

2.5/3

垃圾阿特針

唔叫差小小啦 射粒波都無力

紅格緊就快啦阿特，推親都針唉

3.5s 開始想gel

刷角啦 屌 唉

No goal gel

3.5S水泥Gel等收錢了

主仲唔換人

將就下啦 下半場睇到就黎訓著喇

入波未

4x5差阿特啊仆街

屌，刷角未，停左好耐

2.5s頂埋

我三串一

俾個12m主啦

大角又好 細角又好 唔好撚開14

細波輕鬆到

75分鐘主ng100%

自己人

幾好睇

主隊入波紅格 客失波紅格 咁都入唔撚到？我屌咩

下半場踢假波 我屌你老母

主勁仆街又停c

唔係2:1唔到呀

主入主入主入未

求2:1

1:1完場 等收錢

下半場角細 入球細

上半場都話入到禁區 下半場入都入唔到 真係兩場波

下盤宇宙水泥gel

主就入

你老咪 斷腳啦成班

咪撚半2全2啦屌你

呢場波好熟口面 補時應該爆角

阿特我屌你老母

主plz

入完波先爆ok?

2.5s gel爆

主唔入就比客入啦

主求吓你入2:1

無入球等收錢 85分補返兩邊下一球先

準備爆角 爆入球細

主

主能夠

想買角大 但係有注12.5s 驚佢開13角

垃圾阿特

14.5b針

全大已死

唉屌 唔理了 13.5b

屌咁撚早出2.5 真係冇乜好野 2:0唔得既 1:1想死

一樣 覺得12.5s爆硬 又唔敢買13.5b

真 垃圾阿特入唔到就送3分比人啦 垃圾

我

下盤gel

普閪比人入未

補左就OK啦

阿特屌你老母咩私家雞又贏唔到

2-1未屌

留名

入多球收手啦 好嗎

2全格抽2個含

2-1未屌你

阿特我真係屌你老母
我條三串一又斷你

半2全2 正

咁多私家雞

學下老虎仔啦屌你老

瘋狂遠射囉 勁撚到

唉屌唔撚嗌了 4x5又斷一屌你老母阿特

停哂角 食屎啦兩隊

下盤穩撚到呢， 買阿特

差成個0....

客盤水泥gel

14.5s cashed

想買水手受讓係咪要驗腦？

no goal gel

2隊是旦一隊入波啦

半2全2 偏我遇上

1:1 ft 了

留了

me

絕殺未呀屌

阿特贏唔到就輸撚埋佢啦

Cashed 準備收錢

1:1ft
2.5b jump
主3ng jump

番去老母比狗屌

有咁多場玩 你早訓陣養足精神好過啦 一陣馬拉松

下盤錢已收得

上呀 阿特

角又唔刷波又唔入。針了

屌你啦

1:2 派

仆街又半2全2

估計 補時爆角等你班仆街補唔到

停角左幾耐

屌 半2全2 jumppppppppppppppppp

屌你阿特正一賤狗黎

主快上

我屌你老母阿特 入啦 做乜鳩呀

2.5b 10抽1幫含

屌你老母咩半2全2

普埃

上盤 主第三球
9.5b

下次對家補穩贏幾千算囉

下盤gel得

屌你班仆街含家j

2:1 即場含

欠1角

有個"阿"宇嘅都係西波

屌你老母阿特 屌你老母阿特 屌你老母阿特

2隊仆街都斷腳啦

2:1一世球迷

全世界呀特

屌 半9全12

1:2

半2全2下半好心就咪撚踢啦屌垃圾阿特

13

1-2 dllm

正 goal

客入，

13c達陣

YES

普狗GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

13c

比人cup埋

笑。

輸埋on99 假到

FC悉尼 100%

咁都唔入 2.5B既心死啦

星星幫我燈個客ng啦

岩啦贏唔到就輸撚埋佢啦

Goooool 普閪

3.5 -1

主隊差啲輸埋 你老母

垃圾

屌
又輸尾關

屌你老母完全尋日悉尼翻版黎

仆街

輸埋

整多粒

輸左

好彩買大波